Webinar 12 - Home Task
1. Реализуйте игру «пазл». В начале игры прямоугольные фрагменты пазла размещаются на форме произвольным
образом. Далее фрагменты можно выделять и перемещать с помощью мыши, а также и с помощью клавиш- стрелок.

Для отображения каждого фрагмента используйте JLabel c картинкой. При выделении у фрагмента должна появляться
красная рамка.

2*. Реализуйте «склеивание» подходящих друг к другу фрагментов, если между ними маленькое расстояние, а также
проверку, собран ли пазл полностью.

Последнее изменение: Среда, 20 Май 2015, 04:03